男朋友係我面前掉左份生日禮物

是咁的 今日係我男朋友生日
佢平時好中意睇波 咁岩見到有本新書就即刻買左！
諗住佢一定好滿意

送左比佢之後就叫佢拆黎睇下
點知 佢一拆開 望一望我
男朋友: 你係咪特登架？
我:下？咩特登呀？你唔係中意喱隊球隊咩？
男:我中意嘅係曼聯
我:大家都係紅色姐 不用分得這樣細

之後佢就掉左本書落垃圾桶
我想知我做錯左d咩

其實冇錯

中國隊都係紅包
下次買中國隊啦，平d
橫掂都係掉

我都唔知佢嬲咩

冇掉你留街咪算好

佢有冇拎法包打柒你

我好愛我男朋友

獌同猁 真係不用分那麼細
兩邊都係狗

佢話佢唔打女人架

但你係男人

聖誕節買比佢希望可以氹翻佢

佢無一巴車落你到真係比哂面 你男朋友真係好脾氣

0分重作

佢喺你面前屌第條女佢都會話咪又係女人，差唔多啦

真人真事

push

佢仲嬲緊我